新年流流 假入數紙猖狂 偽造文書呃小店 仲要告返我轉頭 [3]

多謝大家推POST 祝各位新年進步 萬事如意
之前開左係創意台 有人建議開時事台 多多指教
POST [3] 更新多D 新野先

POST [1]
POST [2]

[借人AC]
之前講開 我地比假入數紙呃左五位數 之後IG出POST後發現
騙徒已經呃左成年 勁多間網店都有佢既蹤影 希望大家推POST等多D人注意

我整合返個TIMELINE同報料資訊出黎
各位傳媒朋友隨便用

- 2021年 2月7日：我地出貨前 CHECK數發現冇入帳紀錄 即時問返騙徒係咩事
然後佢仲回覆係銀行出錯
- 2021年 2月8日：我地等左一日 再翻查紀錄 佢已經用同一電話號碼呃過一次
發現後即時搵佢 佢都即時DEL左兩個呃人 IG AC

係騙徒斷左溝通既餘地 我地係IG 開左第一個POST
純粹想警惕其他人 55301792 深水埗元洲邨 LAM/YUET
當時根本唔知佢係邊個 太空卡同假名

- 之後有其他IG SHOP發現呢個電話同手法已經呃過佢地 但冇講出黎
當中用左其他電話 包括：57415943 、 56126417 、 55717260
亦有IG SHOP話拉過佢去警局 但不了了之 有拉過佢係警局既相

- 我地再用以上電話追查 原來2020年3月 已經比佢呃過
當時仲退過款去一個FPS戶口 96428899 係屬於 陳淑儀 CHLOE CHAN SASA
我地搵到呢個人之後佢話唔關佢事 係佢個妹做 淨係退左退款舊數比我就BLOCKED

- 我地再用上面咁多個電話去支那寶 銀行轉數快APPS 睇下有冇線索
而支那寶顯示既名係 JANICE CHAN 同 CHAN Sman

- 亦有至少三間鋪頭講 已經拉過呢個女仔去警局
所以分別三間店鋪都提過 佢有三個家姐 家姐求情同賠錢

所有野都吻合後 我地相信犯人係：JANICE CHAN 家姐及其他屋企人提供戶口犯事
（當中仲有中銀戶口 01238929927604 及 01238920027604 都唔係叫CSM）

轉折位就係呢到
但之後JANICE CHAN聯絡我地話唔係佢做 係佢個孖生家姐 JENNY 做
佢話要告我地 話我地誹謗佢 發佈不實資訊
真係多謝佢講 我先知原來仲有JENNY呢個人都關事
（其間有報料者講JANICE仲有個孖生家姐叫JENNY 可能係佢做 但冇戶口同電話係JENNY的）

然後事件有左回響 JENNY自己話會去自首 但之後BLOCK左我地
報料者提供以下資訊 當中包括自稱同學同老師：
1. JANICE 同JENNY 都係學校（佢地讀唔同學校）慣犯 成日偷野
2. 騙徒寫既收件人名係 JANICE 學校既同學名 如果騙徒係JENNY 點解會知？
3. 如果全部事都係JENNY做 佢被人拉左去警署張相著既係JANICE學校校服？

17歲女係商業詐騙奇才

下面留言我會再POST多次我地立場
想仲SPIN 屋企人唔關事既 請你地諗清楚再返黎

重申立場先 太多人走黎SPIN
大家要邏輯清晰D

1. 我地唔知佢屋企人有冇份做或者分錢 原因係我地只係用呃我地既電話同戶口去追查 我唔想理你地成家係委屈定點 我唔係黎處理家庭問題

2. 就以上情況 佢地屋企人就話我誹謗 因為我唔FC 就話佢地
我回應係：我唔係查案架 我淨係知呢個電話呃我 個個戶口過數 而電話號瑪主要顯示人名係JANICE 戶口就係大家姐 CHLOE CHAN 同埋另外兩個中銀戶口係 CYC CSK 我只係講出黎警世 呢個號碼呃人喎 大家小心呀 咁樣係我錯 ? 我誹謗？

3. 咁JENNY呢個人我點樣知道呢？
就係佢妹JANICE話所有野都唔關佢事 係JENNY做
而呃人電話所有名都仲係JANICE 憑佢一面之言我就要信佢
如果唔係就係我唔啱 我叫佢比犯案人既資料 （問過大家姐同孖妹）
同樣係無提供 話報警啦 想佢受到法律制裁
你地比人盗用銀行 你地自己唔報？ 點解呀？ 想佢繼續呃人又唔洗賠錢 FATFAT

4. 點解我成日話關屋企人事 因為佢地戶口係關事 案主未成年 仲有你地呀哥搵兩億 家姐搵月入五萬 話唔賠就唔賠？ 我地一班苦主用錢幫你地教女？坐監同賠錢係並行

5. 你地全家冇道過歉 淨係話報警 唔賠錢 唔關我事
你地比人盗用戶口唔想上身就係做證人 指證你個妹用你地戶口瞞騙
但你地冇 用把口講唔關事就得？你地委屈我地唔委屈？
呃完黃店錢仲要報警 大家姐你唔好再係IG講咩良心公義啦 好難聽呀

6. 暫時整理左10間鋪 錢約5萬元
當中有鋪懶豬 / 未睇到 冇入到GP我地就整合唔到了 之後可以更新
但收到既DM話被騙絕對不止呢個數

POST多次係到 咪再同我講唔關屋企人事
點解仲會有人DM / 留言同我講唔關屋企人事
咁無承擔 你地千祈唔好生仔 你地個家人都千祈唔好生

1 條女未成年
BB班例子係 你個女係學校多次破壞整爛野 學校搵知情既屋企人賠償
好撚合理咋？ 但屋企人講一句： 唔關我事架 告你地先 然後BLOCK 仲有人撐得落 咪撚生啦不負責任
明知佢錯 仲要唔係同同街外人SAY左SORRY先

2 唔出POST警世前 條女冇承認過佢做 我亦唔知佢邊個 直接BLOCK左我
之後搵到個名同戶口都通通唔係真兇既名
呃人戶口係A 既 我要諗下會唔會係佢比人屈咋 好慘豬架唔好問佢拎返錢了 講得出個下覺唔覺自己痴線
直到件事有回響先有個人自稱陳淑敏話自首 最後都係BLOCK左我
唔該你地屋企人同幫佢屋企人既人諗返條TIMELINE先 謝謝

3 最緊要最仆街係佢地係知情 反應都係：你個妹搵你借戶口你會唔會唔借？你會唔會查呀？< 咁樣同我講

你呢家人縱容 關我撚事呀 仲要受害者體諒？你個妹嫁禍你地 你地委唔委屈 無唔無辜 真心一問 關我咩事？ 呃左街外人加加埋埋過十萬 仲要人體諒 邊個體諒其他小店？人地唔可以都等呢舊錢開飯架？

不過最主要佢犯事時未成年同戶口又係用屋企人戶口
諗唔撚明點解屋企人唔洗負責

最後祝幫手推POST既朋友
大吉大利 正正直直 一團和氣

推

佢製作大量超真既「假入數紙」用唔同身份去唔同既網店買野

真係好真 連寫名都可以寫到 現金存款都可以假！

真係真到 勁多店問我點分
我分到就唔會比人呃了
大家上網賣野 二手野又好 乜產品都好 小心D
因為以我所知佢情趣用品既鋪都呃過
根本係痴線的 乜產品都岩佢架

新post lm

推下先 首次出現係時事台

Push

Testing

Testing testing 123

條女會唔會新年著草返大陸

樓主你好

推呀

推時事台唔掂

終於post3

時事台o既朋友

創意台長期置頂 時事台沉晒

假入數紙

推你個推 快D甩P繼續推

即係Jenny 就呃錢
Janice 就幫Jenny 洗黑錢
兩姊妹可以洗定8月15坐監

大家姐先係洗黑錢
證據係 Janice做 同 但實際係Jenny 做
叻女 咁樣搞自己孖胎

快

Push push

Pushhhhhhhhh

推爆佢

再推

輕輕一推

大大力再推

對唔住樓主 係我叫你去時事台

赤口幫手推

推推推
新年有冇攞定多啲利是還錢

唔知騙徒成家新年過得安唔安樂

應該幾好 呃人咁多錢 又唔洗還

最新情況佢拉左未? 黑警唔做野??

pish

推下先
新正頭 全家唔做賊去mon po

推 自首咗未呀

有冇最新情況

依啲人渣又唔拉
啲狗真係食塞米

祝陳淑敏一家新一年死全家

在此恭賀一家過得初一過唔到十五

係另一個黑警個post到 copy
你地呢家差唔多咁仆街

推！！

推到坐監

呃人錢冇人推

推推

繼續推，唔好停

東張西望果單case都拉到
點解呢個拉唔到
偽造文書好大罪喎

緊係冇啦 垃圾

你又知？

話出去返工賠錢喎 但BLOCK左我

因為未上東張西望？ MON PO 既家人睇住
再唔賠會考慮東張西望 本身 BOYCOTT CCTVB

去到3

CCTOY冇巴打幫手

推到4啦 雖然冇新料

推到post 4

擺明唔諗住賠啦咁

佢2020年年頭有另一個店話報警
佢都用同一手段話自首同賠償
2021 仲呃緊 冇撚得救

幫推

多謝

三連推
一推

三推

繼續推

未訓一推

仲未有人爆佢更多野

Push push 我又返嚟啦

Pish

支持

都好臭架啦個名
不過人無恥則無敵

Pushhhhhh

樓主開錯台啦
呢類post十有八九係創意台先推得郁

下次爆左開返創意台

唔好等爆啦，都唔知幾多日後既事
開個(4)貼返條link係呢個post算啦

Pushhh

我會繼續 push 下 push 下

pushhhhhhhhh

咁的騙子都可以無後果 無下文

揾東張/蘋果跟，搞大佢算啦

好撚無恥

還錢未啊陳氏家族

賣假精靈卡果個都比狗拉左
呢個仲未有事?

幾時有消息呀 你地班狗點做野

完全無料到

無敵架

期待中

真係無 又話賠錢 又話自首

好慘

幫推，祝早日拎得返啲錢

THANKS

你個名好岩呢個POST用

多得班垃圾唔少

幫樓主一把

定係樓主轉台， 係cc台好似少啲人睇

就黎上蘋果啦喂

係囉 但之前係創意台又有人問點解係創意台

我最期待的畫面出現了.jpg

幫手推下

Pushhh 最近偷咗懶

佢地咁無恥 成家失蹤就算

諗住避下風頭又會還記得

又會冇人

真

lm

其實個案主係咪有病
為呢啲小額錢留案底好on9

有人話家姐換左電話

唔會留案底喎 都冇事 繼續開開心心呃人

傳銷狗 扮做佢下線 輕鬆拎佢電話

一定要追到佢地甩褲！！唔係等過一排詐騙集團又出黎呃人！！！！

或者用幾張電話卡咁樣

不過都冇用啦

做得傳銷點會冇電話點都要聽

慢慢一推

快手一推

講咁耐相都無張 無人起底既
定個家人有準備無放野上網

post1起晒全家
個家人完全wfc

好多張相喎

毒果好波

佢地話要告人喎

蘋果報導

有冇link?搵唔到嘅

想要link

搵唔到..link呢？

Link呢文沙

喺中段位置

各店主們好波
死黑警廢到
收到相關騙案但無人被捕

垃撚圾

我報完案打黎話要親身報案
我報無用
睇黎遲下有謀殺案都要死者親身報案

問米吧

呢個好笑 自首都唔得架 叫條屍黎備案

P圖騙案｜少女疑製假入數紙呃貨套現 10多小店疫下慘中招

真，仲要幫佢查埋案
俾埋住址電話姓名身分證號碼佢
做埋佢地果份

推到佢地全家含家產
做埋啲賤種野 快d死

大種乞衣上晒新聞都冇狗做嘢

推 曾經俾其他仆街呃過錢 好撚憎呢啲人

咁都無樣出?

pish!!!!!!!!

勁似出面張智恒老婆
呃人錢 然後話 可唔可以唔好搞我
無撚賴

但仲未拉到